德甲5月9號重開

真唔真？

傳得好勁

重開五大聯賽都無人討論？

五大聯賽 缺一不可wor

NMSL

推

球壇已死

德甲撚有人睇 唔入流